坐坐下又2點

頭抽

瞓啦柒頭

？

雲仔

隻抽

眉眉陪我

又係你

花仔

鹿仔

出面咩事，打杖咁款

攰聽日要返工

啲女爭同我出街

眉眉快啲瞓

2點咋嘛

唔醒仲好

醒你妹7.7

好型

你A0青頭冇女

大帥哥

真

搵我咩事